【送舊迎新】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXlII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

走啦山狗

Mk著7號

好想買件第二作客印mk欣 ~3~

濕咗..

LM

睇tvb的 躝

Cahill, Courtois and Drinkwater have all trained ahead of #Afc semi-final. Morata and Pedro are definitely available for second leg tomorrow night after suspension:

Girouds reps are currently in Dortmund ironing out a 6 month loan deal. Final piece of the jigsaw puzzle and Aubameyang will be flying over to London
借6個月都可以接受既 永久轉會就不了

雲加

清禾早兩季波衫印左山神 臭燒

以為又WELCOME

MK7

真係7號
唔襯

7號

7MK

連獌狗都唔要既傻鳩敢黎阿狗狗竇爆閘？
唔撚識我啊？

係咪除左細梅 我地無人出post 同山狗say goodbye?

？？？

睇埋表現先講

Hi

美羊.......

濕疹狗躝！

新7號

7號攻中翼

阿羊14

屋企得兩件印字衫
一件卡叔一件K6=,= 唔敢著出街呀

新亨利

可能同羊仔傾好左

阿區守護神

基佬要帶拎我廠拎歐霸
走去做咩

禾仲有長袖歐聯法比加斯
唔敢著

羊14
恩7

終於有新享利

唔識

拿 羊
恩 燒
牛 夏

約出旺角警署啦

清吾巧體tvb拉

藍？

燒牛羊

躝啦

個時不甘都嘈左好耐先收皮，呢件咁廢既

濕疹既收嗲

Jack ig

又學到新英文

Mk欣真係做到攻中?

奧巴馬14

the best

Mk拿牛羊燒

好串

洗碗啦屌

呢杯咩咖啡黎

有睇開波就知山狗d波 好西 下下亂俾 亂吊

伯朗

吊俾盧卡古

但唔可以排除係無心踢先咁吊

Mk 7號
講左了

Ozil ig暗示續約
btw其實山狗係咪比隊友杯？
佢衰乜搞到犯眾憎

以為係咖啡牌子嚟

羊快點！

成日屌人

MK子7號

隊友間完全無人提起

普子二號又係咩都識，「周」游列國

羊子快來

倫敦唔一定係阿狗
同埋覺得燒係睇埋簽唔簽到羊仔先會續約

MK 7

臭燒而家同d女神收兵一樣

笑4

咁幾大都要簽...借走glo都要簽

Ozil 10
Jack 4?

Updated Arsenal shareholding totals:
KSE 41,743 67.093%
R&W 18,695 30.048%
Everyone else (about 600 people) 1,781 2.859%

太子冇必要比個10號臭燒

場上D行為咁明顯 唔識做好PR一定俾傳媒係咁POST
碌下IG都見到佢笑9球隊同發老脾

燒話要10嘛 唔係咩
奶想做隊長姐 個10號無所謂啦

其實可以 through arsenal supporters trust 買
咁就可以出度 shareholders meeting 屌鳩個 board 同 gazidis

奶8
燒10
某人躝

冇錢...

多狗借個傷既人

同山狗比順眼好多

基奧特會好返的

真阿都躝

點解奶要轉姐
可能ozil唔在意呢

我想奶轉7號
燒10號
mk 22號
jeff大號碼
羊14號

雜種狗

正氣左

J左
我羊快來

在意啦一定

Nigger

你主觀覺得姐=.=

即係代表基佬最後一場比賽已經過左
佢7月都好大機會被賣走喇

Mk 出左7

阿狗可以開熱廚房

燒牛
燒羊
燒比比鳥

多唔係打反擊咩 基佬唔知岩唔岩用

MK恩會唔會識唔到fd子

Q: “How confident are you on bringing Aubameyang to Arsenal?”

*Door Alarm sounds loudly*

Wenger: “That was him, maybe...?”

老野心情好

我知呀
7號都係重要號碼
奶對得起啦

Hold up play, target man

羊 殺卡

性格正常既話係阿狗通常都一齊玩

老野咪分心搞轉會
效率即刻提高哂

奶轉4號

Aubameyang to Arsenal is done as Dortmund agree €60M + Giroud on loan. (SKY SPORTS Bangladesh via Radio Mirchi 98.3 FM it's hot)

唉 屌
都話唔好賣咯

咁某個前球員實係好唔正常

踢阿記點會識唔到
係山狗犯眾憎姐

米7

奶國家隊 18 好似

唔會既
阿記啲球員都幾nice

美羊即係印得14

之前係7號
而家比人拎左

得一隻搞事狗

比個空地你黎搶我波 你好難搶
但如果擺個龍門係度 我要過你就變左我難
山狗就係果種死扭爛扭好似好勁，但其實扭黎無意思
睇山狗球王片同卡叔球王片就明

借基佬唔一定係壞事
因為今年雲加冇好好用佢 踢得又差

好快會一齊膠化

拿卡sad 算唔算冇咩fd子

送走山頭文化

爺爺又 on9 48小時

防中同4件後防真係唔簽人
簽左3件前

幾條法國佬,點會冇問題
不過最friend既高基連賣走左了

上季已經成日吊俾臭燒

雖然韋拉都係4號
但心目中4號只有一個人
同埋唔想奶同佢比較

講真對我基都係好事
總之唔好賣斷就得

佢想打世界杯想踢多啲都好合理，但阿狗既plan B又無左個重要棋子

要轉睇多毛毛了

哄完水貨過黎 轉頭俾雲膠墳走左

當自己痢咁
前便入幾多後便輸幾多

踢落去Ozil似正前 山狗似攻中
ozil冇得key波 讓哂俾山狗舞

橫掂都唔斬

對車仔米希 cup-tied

借啦，一陣搞到不和季尾叫走仲麻煩
反正今年聯賽無望，歐霸又係講運

雲加補強，淨係前場位置先會考慮質既問題
後場位置不嬲量夠就算

但其實佢個招插下花再係K角位斬入禁區比人頂/射好好用
成日都咁助攻

都唔知個戰術係老野諗定山狗自創

基佬自己都想走

3後 B24完全唔掂
踢番4個先正常番D

山狗 fit 果陣 cool ball 好勁

同細梅

李城成日用幾奏效
但山狗斬波平飛落點完全唔係果皮

都要有plan b 掛

G lo

就黎半隊人都踢過德甲

咁如果隊波著眼點係買到羊同續埋燒，咁借佢都算win win既

唯有望踢完wc佢專心踢阿狗

要吊幾多球
不過講真佢係獌打左既話
吊波入去都有威脅
一黎獌咁多高佬
二黎睇到福頭d吊波真係想死

老實一點
佢真係肥左，唔多跑得陏

雲加無戰術的

羊會唔會教壞2&b holding

吊幾多球先有一球助攻
今季吊到走火入魔 當然唔排除佢hea踢

羊著14 新新亨利

咁快諗呢d

係慢左好多起步果下
爆發力冇哂 勁在吊入去同射果腳

吊波唔係果皮啦
Ozil young果d斬得好過佢好多

大梅,哥斯拉,沙卡,MK,臭燒,羊

young斬波勁撚到 燒都唔係果皮

Giroud back in light training.

大梅academy

但係佢 vision 幾好
其實再老啲可能踢 10 號位

Antonio Conte has confirmed that Alvaro Morata and Cesc Fabregas are both ruled out of tomorrow's League Cup semi-final through injury. #afc

有山狗霸住條左路
young要改踼右路先得

美羊係多仔打正前咪即係同拿卡一樣位。要玩雙箭頭定直接頂山狗個位

儲咗半年氣好驚佢係獌大爆發
夏天又冇世界杯踢，下年點算

牛奶讓個十號出黎咪有晒隊長風範囉

山狗係有助攻既
但斬波既穩定度

冇左 morata

又打返3421

要迷MK 了

隊友未到位又急急腳吊入去

落點好撚差
平飛又唔夠西，個波唔會落到去尾柱
接應個個只可以攝近柱同D大舊佬硬撼

成隊人等山狗發板
應傳就扭 應扭就K角位斬

笑得好開心

射都無啦
以前靠快腳搵空位射
依加搵完都比人封晒位

笑到

訓練都唔是訓練 成班9UP打邊爐咁 更是開心

young打左閘
馬打左翼

最尾果張
已經開始有啲 on9 味

冇得驚架 係咪都冇阿狗份爭冠架啦

吊波又急又快
佢起腳果下好難捉 冇啦啦chip上去
都唔知點樣可以反應得切

冇ozil ?

已完 我雲又被迫害
轟又踢返343
世三打st

不了

山狗左閘

獌兩閘出擊咁勁 俾山狗吊真係哂左

第二張係咪nkxxxxx?
對眼發光

一年計計埋埋都唔知射波幾日

點解仲會有人支持外借基奧特

除左細梅真係無其他球員farewell山狗

比佢博下入國家隊啦

唔到你揀

細梅

估唔到MK簡7號
最好緊係牛奶7 OZIL 10 MK11

鬼

雲加都唔係點出佢
借出去好過
應該係佢最後一屆世界盃

牛奶4號都得

又咪理由叫奶讓

首選當然係球會full pay買羊，咁樣霸氣盃都易踢d

但基佬想博世界盃尾班車，都無得講

梅毒都就完 搶鳩人4號咁仆街

Alexis Sanchez: "It's my dream to join Manchester United"

Reporter: "You've said in the past your dream was to join FC Barcelona, Arsenal and Manchester City.."

Alexis Sanchez: "I have lots of dreams"

上網見到

俾隊長佢做

借走基佬歐霸凍過水 前鋒得返拿卡 之後已經係黑b, nketiah

奧巴美揚禾仔化時，你班撚屌唔好叫還我基奧特

細梅係猜輸左先同佢farewell 費事冇人同佢道別咁核突

做咩搞佢個4號

2 鬼

我基要踢冇計
羊黎到之後佢真係可能每場踢得十分鐘

離開 daddy 0 壓力

啞仔點解又要讓

坦白講 基佬入選嘅成數就算維持現狀我都覺得冇九成都有八成

猜輸左

山狗會否得罪Daddy

咪係
比件十號奧燒氹佢續啦

可能續定
下季先轉架姐

咪反

一定係因為要訓練唔得閒出post!
一定係咁

因為佢啞囉on9

係等大梅走先諗個4號

已經得罪左普巴

Akpom上位

入選冇正選打把鬼
法包前場有包皮基沙文拿卡我基
打451就仆街

400K

山狗會唔會比伊巴秒撚左🔴

Mk 的29歲生日係同普巴過
依依不捨

阿狗唔洗防守唔洗練波

猜猜下又一課

山狗係疤係咪都係獨家村？

又無得出場

又俾球迷屌. 又俾教練屌

我估佢黎到仲開心左

有冇諗過冇基佬先會然世界盃

同法比幾fd

進攻黑洞

晨操之星

黎到先發現阿狗係打工天堂

屌
快撚d走呢件

19年先完約
邊條仆街同佢簽咁長約

心諗: 好似黎渡假咁, hea到

單週Ozil踢 mk射波
輪住踢

殘廢狗隻抽

爺爺踢天才波
冇乜戰術要求

豬波又冇責任既
一開波會屌雲加
再係後防
之後沙卡iwobi我藍
有排先到佢

拎黎踢熱身賽牙

要好好珍惜MK呀

: 我鄉下啲球會練得仲認真過呢度

希望佢黎到會開心啦

讓你一隻腳

馬嬲搶波玩完 跟住心諗：下 收工嫁啦

不如比nketiah踢多d

落場is ok

7 mk好過癮

其實佢地訓練訓幾耐？

美羊打小組應該麻麻地
死老野又唔用主席

成班動物傳心師

Akpom原來先22歲

yaya 只要唔受傷 is ok

60mins 5mins體能
30mins玩手機
25mins猜波

唔走位 唔防守都冇問題

玩完波
MK: 好，正式開始訓練！
{隊友執野走}
MK:

舊的不去，新的唔來

Some of Arsenal's previous No.7s include:

Alexis Sanchez
Tomas Rosicky
Robert Pires
Nelson Vivas
David Platt
Kevin Campbell
Eddy Kelly
David Rocastle
Vladimir Petrovic
Liam Brady

其實除了#14，#10 以外，#7 也對阿仙奴很重要

係咪一星期訓練兩節？

隔離果位食風喎

燒奶mk =阿記三核

Jeorge Bird @jeorgebird

Reine-Adelaide and Mavropanos not involved in today's session. They could play for U23s v Bayern Munich tonight. Akpom was with first-team.

我藍頂走水貨

jeff

企開D啦

Akpom sell plz

Conte on Arsenal stregnths: "When you play against Arsenal, you must be prepared to suffer without the ball because they like to be offensive and bring many players in the box to find combinations between strikers-midfielders-wingers. We must pay attention and be compact"

美羊勁咁多
喺多仔成日都同米希小組啦

有畫面

yes me名牌傳心師

唔知點解即刻想像到牛奶仔第一個執野走

睇球皇片好多時都係佢地兩個彈

對我黎講r7>s7/p7

點解干地咁驚雲膠

皮皮

new No.7 : XI Iwobi

認真，如果係十年以上阿迷，應該都係p7最前

敬老

好多印象流以為多毛毛淨係玩高壓防反
呢幾年多毛毛玩小組多過阿

果隻狗走左 阿可以回復正常

計歷史一定p7>r7

自從山狗黎左 就冇左彈彈波

R7傷太多

成班一時又話人影相死老豆咁好唔願意黎
一時又話人脫離摩佬黎到輕鬆好多仲開心
成班ff讀心撚

奧巴著17號?

其實要差唔多15年先係喇
依家都18年
計翻10年p7都走左了

睇左10分鐘終於識郁

球技就 pires
不過路 JJ 有情意

我就係p7>r7
可唔可以比多個皮利斯，韋拉，柏金，蘇金寶同享利我

阿狗咁易食 干地都擒唔到

我feel到 auba著17號

#iwobi14

Ching色波

Tuchel 果陣鳩猜足球添

我由一開始已經話唔係唔開心 人地個樣天生頹

唔貪心
要個韋拉就夠

清好波

我都覺得阿仙奴最需要係韋拉

根本係,睇得出雲加好睇佢,但山狗唔so雲加,
而成班細既就唔妥山狗

E禾脾 死開OK?

而家隊波有韋拉真係夠

屌⋯⋯原來免轉會費，之前唔係話35m+mk=山狗咩？

咪有個白韋拉囉

衰過之前個個。。。

唔係季中無得轉咩？
應該都係Auba 14架啦

不嬲前場咁多年都唔缺
invincible fantastic 4 彈彈波4231 燒山卡蘇433
代代進攻手段都係英超頂級
係上年開始踢到冇哂風格
而invincible打後一直以黎就係冇個韋拉壓場

季中就肯定冇得轉，auba如無意外都14

前面不嬲都唔差
係中後場

其實當年都幾想MK恩黎阿記 可惜佢最後去左獌

希望夾啦

培育Xhaka做

不了bielik
又係轉身慢撚到
睇完球皇片好想改造希臘仔 阿狗好耐冇有身型速度高度殺波既球員
雖然只係希臘波

依家普巴已經叫一線 but普巴都差韋拉好多級

白韋拉

球壇韋拉之後最接近係邊個

全盛yaya?

P7 好波好多
佢啲腳內側當年好似出必殺咁有標誌性

唔單止防守能力
兇下球證/對手都係靠呢啲
雖然話牛奶係準隊長
但佢個體型去兇人真係一啲霸氣都無

又屌雲加成日改造人，點知自己都係咁=.=

普巴攻中黎既屌
要佢打韋拉個位以佢性格一定唔係最想

我都覺得係

我撐沙都覺得冇可能，韋拉米九跑得快，防守粗硬，識得轉轉為攻，好多野都天賦黎

佢仲有無係b隊

險簽隊成員

超越左了yaya
一季英超入廿球⋯⋯

普巴有條件做，不過個腦唔夠

Kante高多30cm

失蹤
得班nigga上到一隊

你問個個阿狗當年有冇ff華美子打防中

佢實力夠(甚至可能好過韋拉)
但係壓唔到場

殺卡

找個會質人食大肉腸屌鬼既就夠
唔洗好似韋拉咁好勁都得

我廠內有無?

韋拉唔食生日蛋糕

借左出去練啦

上年開始就哂山狗黎踢 搞到變左Sanchez FC
一方面佢自己入多左好多波 但同時其他隊友入少左
一有波就俾佢自己黎 走位都懶得走

大爆發個年既99

咁都壓唔到
打top 6爭中場得馬迪爭贏過炸屌

有攻有守
壓埋場無乜邊個

⋯⋯差三班波

99唔好提啦
大爆發係勁 但未到

最接近係佢啦屌，仲有第2個比佢更接近咩？

唔係靠實力呢種壓場
係要走去兇人/鬧隊友個種

99不如法明尼啦

韋拉勁在你係會認佢做大佬

Xhaka都唔得 唯有谷Eleny

安歷卡自傳

埃及仔直頭係乞衣版韋拉啦=.=

不如簡單d講冇人接近

踢到咁已經丁到仆街

曼城買拿子

講身形得文員迪亞比
廠內計

⋯⋯

Yaya 罰球都有
無歒身體質素但係技術同比波上乘
射波勁過韋拉
係冇 leadership

姐係準備同對面隊開拖
你會跟起韋拉後面定yaya後面

牛奶：我衝先！

其實稔返除時係 vs 利個迪亞比

多仔踢法直接咁多

有記者話山狗計埋肖像權，簽字費，獎金個啲稅前成600k一個星期

我覺得Sol Campbell仲重要
領隊同教練咁廢,防線要有Sol帶住先掂

韋拉讚過迪亞比進攻天賦比佢好

睇完東方覺得我廠其實已經唔差了

比唔起呀

有韋拉係到後面唔敢爆啦

啞仔同細梅呢對中堅都叫做可以接受啦
急切性一定係韋拉位

話說佢教美職教成點
有無可能搵到佢接班

當年未簽到Sol,韋拉都想走啦

期望下一任領隊搞啦

Yaya 一個生日蛋糕收買左佢啦

買羊買成點

我本身諗住留隊架
係爺爺賣撚走禾

係架 健康既迪亞比帶住個波衝擊對方能力好強

New韋拉

要比法比隻25上位⋯⋯

扭屎忽扭左好多年,到韋拉唔想走就賣佢

Old news

350k 人工, 100k 肖像,144k 獎金

韋拉走左就冇冠

講起韋拉
當年踢一季ac出得兩場
可以比爺爺買番黎踢到咁
真係好佩服雲膠

典解個個都傾波矛人傾女傾樓傾股=.=

扭左一兩季姐

帶住個波突圍,再帶住個波衝番入去對面人群,之後俾人反擊

老野當年係屈到臭既

當年雲加真係點石成金，pussy, Henry, vieria, 龍堡，柏金，法比，伊度亞度

因為阿記大於一切

屌，明明係見人差唔多三十歲驚過2年賣唔到好價就賣9人
講撚到韋拉想走
雲格又做就令一個二五仔？

柏金上手買落？

2月1號就會傾番女同樓

XHAKA 同埃及同場出, 先挽強叫條中場有硬度唔怕55波

依家好左
屌你人地為你賣命
踢到三十歲就一年一約

自問要求唔高 基拔圖都夠了

Eduardo

咁都叫有硬度

好似係爺爺點名

yes

唔係斷腳佢踢得好架喎

依家既爺爺會要佢進攻

岩岩搵番原來大肉腸係ac係踢前鋒
爺爺

始終都唔係一線....

買AV有咩問題

又jer

冇...邊敢話你有問題姐...

可唔可以share acc

果陣先23歲
唔斷腳成長到點無人知

佢有無過黎

老年再嘗試點石成金

幾靚仔

爺爺先岩岩步入中年
仲有排玩
乜野老年呀

爺爺是神
同人類計法唔同

茅人傾波

啵

禾唔斷十字
藍唔斷腳
都踢得好添

Eduardo佢斷腳前入得幾多球
比盡佢咪係普子之流
不過斷左腳就話佢好波咁

基佬係咪要走？
唔好啊

如果而家果班唔走
後備出OOO 基佬 主席 禾比/nelson 藍/埃 chambers/holding 夢/坦
咁睇落終於算有正常後備陣容

借6個月完左世盃夢再返來冇所謂啦

下季

達叔：穢土轉身

laca
mk ozil auba
wilshere xhaka
monreal k6 m20 bellerin
cech

sub: ooo, chambers, kola, ramsey, elnery, iwobi, nelson, glo

東方真係香港之恥

mk7號 美羊14號

藍最勁果季係斷腳好返之後喎
可能仲後生救得到

佢斷腳前後踢法完全唔同
斷前完全有兩登所謂既靈氣

mk 歐霸着咩number

豬幾多？

7

其實係，斷腳前啲直線波幾好，又夠膽扭吓，有啲牛奶feel

1314吹到如果繼續進步既話

好似話山狗歐霸登記左7號 MK要用第2個NUMBER

Mohamed ELNeny @ElNennyM

Definitely you’ll enjoy. You’ll find the best audience and fans in the whole world and play in a stadium that disturbs the best football teams of all time..

Welcome @HenrikhMkh 🙌

山狗

留低既唔係一份心意,而係負擔

2-4
輸最後一球我前後既球迷走哂

02:37個腳未過半場一下湯到禁區頂
有邊個做到
藍斯斷腳之前技術細膩好多

禾仔用左14 又無得用14

屌踢埋d閪波仲唔走咩

睇到眼火爆

唔明點解大家成日吹奏一個斷左腳踢唔起既球員
但屌一個斷完腳再改變踢法再踢返起既球員

因為踢左300場

由迷禾轉戰迷藍

唔經唔覺都10年.......
英超咁多隊波 唯一一隊"恨"真係史
個下波真係唔敢睇多次....
曼狗熱狗個D反而僧D FANS多D

佢冇左個腦先係最慘

又話香港波好睇既?

不過咁樣講，佢而家成日眼高手低，可能其實係個身體真係做唔返以前咁

癲左

不嬲都迷
舊登我開POST 一定有ONE AARON RAMSEY

但明明火鳳皇個季佢既數據係拍得住YAYA
真係點講都講唔通

斷左腳之後d判斷可能會差左掛
9up

話說馬斯查蘭奴去邊

仲話如果唔係藍斯斷腳跟本唔洗紅牌
梳高斯仲唔道歉

J左

牛奶
唔farewell 山狗但即刻歡迎mk

#MUFC have discussed a potential Özil transfer with #AFC during talks over Alexis Sanchez according to M.E.N

之後作客仲要boo9 ramshit

Best day of the week 咪farewell 左，叫你躝啊

captain wilshere

已經飲左杯啡farewell 左啦

電加都boo啦呢隊垃圾
英超之恥

隻狗一走已經話係best day

電叻係人都boo9佢啦

無人同佢講bye bye

獌迷可以收起條丁

你覺得係邊個問題

但佢以前係巴塞同啲隊友關係好唔好嫁？

而家仲可以場場咁樣跑法
表現仲要唔差
其實已經好勁
我覺得再進步唔步未必關斷腳事
係啲訓練同戰術出事

好似淨係同法比狗關係好

物以類聚

曼狗廢蛇時代好撚西wo, 都唔撚係踢波
只係好彩冇咩大傷

梳高斯咪係曼狗青訓

踢法定哂型
只可以話係super sub料
不過我藍打小組真係好唔錯
入攝拉鬆到後防有意識
如果係1314既腳風打ss一流

希望簽到羊 好多都係佢地兩個搞掂
話時話簽左個希臘仔 唔知會唔會同柏G holding一樣
買左幾件中堅幻幻 冇件勁

想問下有邊個有同山9 farewell ig/Twitter 個d

山狗去到獌，一兩場唔惦，唔肯回防就會俾人地爹吔雪。完埸自己加操都WFC

電叻就係明知冇態/揸流灘都死出，我地呢阿狗睇見就眼火爆。

件14號波衫留俾佢，踢一兩季都好

梳高斯喊左架喎果次

去埋獌啦ozil

oce

係Captain Jack😅⛵⚓💀

拎硬西甲為世盃都走中超啦，黎阿記

下季一齊爭英超

咪打飛機啦

你講完有冇笑

間諜

你明唔明即係唔去獌 唔知以為你係獌ff上腦

J下好喇
阿奴中前場個進攻速度勁慢
搓搓再黎個9斬戰術

唔係真係換走住烏呀
走埋住烏真係無晒精神寄托

獌

我知牙 但未續約 講閪咩

正路呀 上年拎米奇盃射到
今季冇野爭到 個升幅一定低

豬腦 做後備殺手 救過你雲加咁多場波
雲加你個濕鳩走換個29歲跑狗

我廠高過猁車

講呢D成個怨婦咁

真係幾慘 ig 個個剩係po練習相 冇人po 山狗farewell

去河北華夏幸福

所以咪 囉 佢真阿

咦 謝雲奴係咪都係呢隊

YES

有得同熱鳥踢波

永遠難忘雲奴世紀射失

羊仔幾時來

太多射失，你講邊球？

睇呢條球皇片似係踢牙奶個位咁

上fb 見d阿狗踩到mk一文不值

奴囝

:l

熱鳥>>>山狗

依d突破同走動真係不得了

有d似進攻版卡so

究識

唔撚係掛

拿卡剩係負責留係禁區就夠了

拿卡要留條禁區外踢翼 斬俾羊

唔識英文
點解係唔去獌

咁浪費

Mk 人緣應該幾好
獌班球員個個ig 都出po farewell

低估左山狗係阿狗更衣室既黑人憎程度

佢唔識分未去同唔去

Mkhitaryan training with a football at his feet...

好好丁

連 farewell good luck 下 will miss you bro 呢d 咁門面既野都無人做

Brazilian midfielder, Lucas Moura, has hit out at PSG after finding himself limited to just six appearances this season. He also declared he's ready to quit Paris Saint-Germain, which has handed Arsenal a transfer boost.

[Mirror]

和諧真係因為人工近咩
我假設譬如贊師傅70k 但係RVP 110k
以RVP既表現 佢會服贊仔拎少佢40k咩

呢種方式會令球員彼此不感到有高低
可以令更衣室或場上唔會有某球員收人工較貴就要做更多的心態
每人付出同等努力得到相近回饋

Axxxxxxxx

TWO NUMBERS FOR MKHI

Arsenal have confirmed Henrikh Mkhitaryan will wear the No 7 shirt in the Premier League.

However, he cannot wear that number in the Europa League as it was worn by Alexis Sanchez against Cologne in September.

UEFA rules state Mkhitaryan must wear a different number for the rest of the Europa League. That number is yet to be confirmed.

和諧係因為雲加！

咁要返我禾好過

PIERRE-EMERICK AUBAMEYANG was caught on camera packing cardboard boxes into his car this morning.
Rumours continue to circulate that the striker is on his way to Arsenal from German outfit Borussia Dortmund

睇呢啲梅毒都好勁

扯扯地TIM

Mk 英超著7號
R覇未豬

PIERRE-EMERICK AUBAMEYANG was caught on camera packing cardboard boxes into his car this morning.
Rumours continue to circulate that the striker is on his way to Arsenal from German outfit Borussia Dortmund.

This photo was shared on social media of Pierre-Emerick Aubameyang packing up his car this morning

唔通星期五

準備射

睇arsenal ig 見到mk 好似好好笑容咁

中場一攻一守 加油呀你兩個

唔知係咪我多心 佢地成班ig個個都出今日training既相 有d唔係成日出 搞到覺得好似特登咁

上個禮拜開始傳緊今個星期三/四

farewell 不了

咁仲好
最緊要剩低既夠團結
如果唔係有一兩個唔係咁諗仲衰

毒撚山

走左好似團結左

Henrikh Mkhitaryan @HenrikhMkh

First training with the team👊🏼 @Arsenal

Alexandre Lacazette @LacazetteAlex

Ready for Tomorow
Prêt pour demain #ARSCHE #Carabaocup #SemiFinals

究竟山狗平時對d隊友點 睇training佢都笑笑口 唔似黑人憎到咁

阿狗波

熱狗買呀

啞仔都可以同佢唔岩
你話佢有幾閪

拿卡加油

藍斯鬧鳩啞仔喎

拿卡
感覺佢係阿仙奴仲未完全發揮到自己

靚仔到呢

入波有d都無去同佢慶祝啦

malcom 冇晒消息既
係未換左 mk 不了？

話哂都係演藝學院浸過黎 演技都有番咁上下

講左唔買
mk auba malcom三揀二
高層開左會話malcom唔夠經驗救火

咁正路都係要 Mk auba 既

或者係波爾多唔肯今個月放
宜家買都會夏天先黎

冇錢了

夏天爭leon bailey啦
補強防中中堅
叔打右閘替補都得

Leon bailey使唔使50m

如果燒唔續
我覺得應該試追fekir

轟都爭

夏天過埋世界盃 食炒價啦

Fekir冇左拿卡好似仲勁左

見班轟J到出血

唔知阿狗班球員睇到山狗尋日加盟段video有咩反應呢

Mesut Özil @MesutOzil1088

Catch me if you can @mertesacker ... 😜🌪 #BFG #COYG @Arsenal

第一季黎英超, 一黎就球隊地震
呢D經歷係里昂咁多年都未試過
同埋唔好再叫佢水貨, 同期既LKK, 摸奶仲水過佢

無限24小時

邊個係啞仔？

睇黎幾隻德國同德甲兵幫OZIL留隊加好多分

Arsenal today好似流料多

射左

UTD, ARSENAL BATTLE FOR DANILO?

Arsenal and Manchester United are both believed to be interested in a deal for Porto midfielder Danilo Pereira, according to A Bola in Portugal.

The 26-year-old was part of the Portugal side that won Euro 2016, and scouts from both Arsenal and United were reportedly in Porto on Friday night to watch their clash against Tondela.

Danilo can also play at centre-back, and has been on fine form this term for the Portuguese league leaders.

一日未續約 一日都j 唔落
德撚得番大細梅 無了

植物人

雲格: 今年既Wilshere就好似新援加盟咁, 值5000萬既收購

錫身既佢先係

當我藍死架

比件10號奧燒啦

同花順呀

個熱門隨手拿起幾個做雞post
義和b個個都留名

做乜係咁話比件10號奧燒 係都比8號啦

Stuart MacFarlane @Stuart_PhotoAFC

Jack Wilshere and Henrikh Mkhitaryan in 2014 and today. #afc #arsenal #Dortmund

姐係你個個po都入

個個po都話條女係佢sp

👶🏿👍🏿

比比鳥=白版羊

羊super infinitely close

我幾鐘意睇d流出片

果時牛奶好靚仔

其實羊而家有冇8成黎

最估唔到係連臭燒都反山

比人搶控球權 我都反啦屌

又係時候睇番佢19歲對疤

覺得MK老咗有浸佬味正過以前

燒個 brand hai MO10
好似話續約條件之一

爺爺做緊實驗 睇下德國出品一線球員夠唔夠踢英超 數數下已經有musti ozil mk kola xhaka auba 做主力..

English core皮已收

有source簽完羊會簽多個中堅
不如簽埋巴查算啦
反正佢想走多仔肯放

有

山狗剩係睇得起佢同佢fd 但ozil本身大把fd

身型咁薄點踢英超
不如簽埋 papa

咩source
mainz果個中堅

躝啦英超
湊人數架炸

英狗

法明尼走左之後 奧燒好似無乜邊個hehe
會唔會係mk

Diallo
大佬

當年簽細梅之前有傳希臘佬manolas先係1st choice
條友而家成日傳佢去辛尼特 我覺得應該再試下斟佢囉

Manolas 除左個腦之外都係頂級

羊唔好又係險簽

今鋪真係聞到棺材香先入貨

應該又係管理層揸主意

Bild plus: Arsenal have improved their offer for Aubameyang

Fast la diu

新球探睇啱嘅都試下

New: Monreal hands Gunners fitness boost ahead of Chelsea p1r.es/2DtiYrq #arsenal #afc

入波靠你喇

Skysports:
🆕 TRANSFER TALK 🆕
Manchester City are in talks to sign Athletic Bilbao defender Aymeric Laporte, Sky Sports News understands
Read more here 👉 skysports.tv/HHqTjN

我地可以買 evans 喇

Arsenal have upped their bid to €58m (£50m) no mention of Giroud. Dortmund app want the equivalent of €70m. So adding Giroud to the mix on a 6mth loan should settle it.

換走住烏就不了

Kola auba?

Y ng is subotic

呢個退化得好勁，搵返幾個黑又硬做中後場龍骨啦啦隊

最正係
wilshere 4
ozil 10
mk 11
auba 14

IWOBI 7

好事既
佢又要出場時間，正選又唔多掂

Subotic now 英超下遊都唔掂

West Ham have been hit with a triple injury blow as Andy Carroll, Manuel Lanzini and Marko Arnautovic are all set for spells on the sidelines: skysports.tv/20QWVM

梛子 g9g

Antonio Conte will be without Alvaro Morata and Cesc Fabregas for Chelsea's Carabao Cup semi-final second leg against Arsenal on Wednesday.

真係得細梅同山狗講byebye

佢額頭刻住個七字

體測都要一星期
隻羊執包袱洗唔洗一年

MK子CONFIRM左7號啦

CEO親自出馬傾呀 點同

ff har duc mm duc ar ching

美羊 = 羹 = gun = gunner

真。獌山狗

下體會原來廿場失9球

GOAL! Bristol City 1-2 (2-4) Manchester City

The home side pull one back via a towering header by Marlon Pack

Follow live |

本身都預就算晉級都係打鏝
不過呢隊英冠隊兩回合都入到鏝波算係幾好

無mola達 爺爺打少個了

Thierry Henry
I know I don’t need to explain this to the majority of Arsenal fans but contrary to speculation at no time did I tell Alexis Sanchez to leave Arsenal. I had no idea he was going to sign for Man Utd until I saw it on the news like the rest of you.

馬斯查蘭奴好似離開巴塞
阿仙奴簽短期約搵佢頂防中
其實可唔可行?
無睇今年巴塞,唔知佢係咩狀態??

人地去強國搵真銀啦
34歲仲要叫人打返英超防中，咪虐老啦

早

咁99lin唔洗走啦

99lin hold唔到波呀嘛

收到wind今晚官孫

最快都聽晚啦
人又未黎英國,仲要影寫真

We already told you 5 days ago that the deal was at €60m.. funny how it’s only just breaking now.. conveniently just before the Thursday/Friday expected arrival of Aubameyang I was told about #AFC

Last time I’m going to say this.. media outlets have a script they follow to make a transfer look veryyyy interesting when the matter of fact is Aubameyang has basically been done for a week minus small details

Source tells me after Aubameyang attention will turn to Evans who we believe we could sign for around £15m now that city seem deep in discussions with a CB from la liga since the players agent has contacted them of his availability #AFC

唔L係Evans 掛

真係要既等佢降班好過啦
release clause變左3定5m

Aymeric Laporte is joining Manchester City on a 5-year contract. City will pay his €65m clause and €5m more in training fees. [@partidazocope]

雖然佢係巴塞浸左好耐，但佢絕對唔係hold波類型
係利記時代都係俾波沙比/謝4去做

同埋，點解阿狗防中又要hold波

真係屈錢架喎
Cls

直接解約金

雲加理想防中要識造波 插上 射波 前場反搶助攻

base on一套稱霸英超既陣容
仲要出多70m補強
我感覺到鏝聯可能連拎幾屆英超

鏝城

你玩晒喇

又洗成億

當阿仙奴用70m買德甲神射手
阿仙奴球迷話唔抵買既時候
隔離啲球隊好似當係散紙咁洗

比機會燒學野咁好
我獌真係偉大

講真 得啲on9 先會話唔抵買姐
人地入球數字幾季都領跑咁濟

現架係擺明組個前多仔組合喇
有加成 點會唔買啊

咪係
買完夾埋成隊應該攻得幾好
係防守爭啲

買埋利雲

利物浦化

防守有世界級浩囝柏芝

到馬夫子都未到浩子啦

點解鏝咁簽法都唔會爆salary cap?

啲人人工唔係特別高
只係轉會費高

在座各位全部都係垃圾

同埋佢哋個cap好高，夠佢哋買幾年

迷雲到月尾

諗起整多件Evans 黎
大家會用咩心情看待呢個人

當年巴塞都借件死老野踢死阿記歐聯

享利屌鳩山狗放佢上枱

link？

Chelsea cannot compete with the spending power of Manchester City and Manchester United in the battle to sign the very best players in the transfer market, according to manager Antonio Conte.

亨利反山

佢真係為冠既就過左鏝啦

過鏝都話有哥狗教佢可以進步
過獌就...

享利心諗

走咪走，唔洗咁核突喎

阿狗都叫今季有機會爭歐霸，上年又FA CUP冠軍，為左TROPHY就唔係揀獌

學下點搞人老婆，叫老雞啊

Ozil去學防守呀？

學泊巴

佢地想佢地既妖人青訓跟Ozil 學野喎
妖人 被我地4蛋果場正選

享利：

唔合群，係咪佢都想走呀

上年都傳過佢想去國米

細梅係鬼鬼地，但冇傳過同期他球員有衝突

走場狗份約係仲有二定三年

就算細梅想走 都唔會好似山狗咁唔合群 影響士氣

其實迷山個腦諗乜？

On wee話冇同山狗講過野 屌你老母！

山狗究竟衰咩可以得罪咁多人

肯簽

屈到臭哂 拿子要轉會了

成間公司hea 做，得佢一個勤力博上位

又要返工屌你老母

靴拉里 馬達 果d都有farewell MK
山狗

即係唔簽羊

David就話簽完羊就冇錢
唔會宜家先唔簽羊掛
上面呢個source應該冇料到

【體育】推倒歷史銅像忽然在中外「流行」起來，連阿仙奴名宿亨利也被拖落水。

阿歷斯山齊士離開阿仙奴，完成加盟曼聯的轉會，同時透露轉會前一刻曾與球會名宿亨利交流，暗示得到對方力撐。一石激起千層浪，兵迷把矛頭指向亨利（Thierry Henry），Twitter玩家Jarex2寫道：「我不會再叫他是阿仙奴傳奇，遲早有人會把他的銅像拉倒。」

另一網民Patrick Timmons附和道：「今季，亨利在北倫敦打吡前鼓勵哈利卡尼加油，甚至向般尼茅夫面授機宜，今次就游說山齊士離隊，徹底沾染了他的威名。」

自從2011年起，亨利的銅像便屹立在主場館門外，曾執教U18青年軍，被雲加「迫走」後改任比利時國家隊助教，同時兼顧電視講波的工作。

I know I don’t need to explain this to the majority of Arsenal fans but contrary to speculation at no time did I tell Alexis Sanchez to leave Arsenal. I had no idea he was going to sign for Man Utd until I saw it on the news like the rest of you.

臨尾都要比山狗玩

信David得永生

好想做廢青阿

好想日日屌女

你大把錢，做廢青啦

賤成點先可以搞到單轉會咁
真係冇撚野講 阿狗除左比唔到你想要既野
仲得罪左你咩野 錢又肯比
雪又冇雪

好心班撚樣分清是非啦
唔屌山狗屌亨利 亨利擺明比人害啦

你有錢日日屌model都得

有u 一半炒股日日賺就好

做廢青就得了

唔撐享利=假阿

那有錢 點似你日日賺

內房唔炒我有貨果d, 要針了

享利

民粹 全世界都係咁

跟普狗搵食

收到wind 佢然左幾球了

幾千蚊都無

反山眼睛係雪亮既

系 仲自爆屌完幾個model

我以為雲加踢佢走

日日賺日日屌

享利雖然成日陰啲陰啲反雲
但一定愛爺爺同我廠
山狗 是咪傻撚左

個市咩事呀

咁山狗個聲明講到咁
同平時享利咁多嘴成日踩隊波

爺爺big 走享利

轟炒柒阿狗
想留返隻杯仔保雲

4萬點

賣走享利既
叫享利返黎對leeds united救世既
搵享利返黎做青年軍教頭既
最後逼走享利既都係爺爺 撚左咁多次
享利根本係對爺爺最忠誠既不肖子

發夢屌左

山狗ig 冇人farewell 佢咁制
佢真係好唔受歡迎

佢走都好既 隊波唔洗圍住佢黎踢 咁就唔洗同佢d西波

佢俾巴塞迫走唔係無原因

Video: WWE wrestler Sheamus criticises Alexis Sanchez following his move from Arsenal to Man Utd. [@SInow] #afc

條死老坑咁小氣，串兩句就反面

Arsenal have been back in contact with West Brom to sign Jonny Evans. He is valued at £20m but his current deal expires in 2019. [@johncrossmirror] #afc

去同e 巴開拖

Arsenal have cash to splash on Evans even after Mkhitaryan and potential Aubameyang deal

伊巴打撚死佢兩隻狗

羊byebye

Arsenal have made a third bid of €58m for Aubameyang. Dortmund want €70m [BILD].

One week to go. #afc

成5000萬鎊就accept啦屌

山狗個人能力無容置疑 但配合真係唔得 又西隊友面 大佬呀 你踢得唔好 都無人西你面啦

我覺得呀狗無左佢都唔會話低左level 可能玩返彈彈波會更加好

阿po都有2隻， 普x同路x

Laca都好似可以彈彈波，但glo+太子/藍斯+卡蘇會係彈得最勁

打死呢兩隻先

Evans都唔錯 起碼有英超經驗 holding 張伯斯 真係靠唔住

wilshere 上季成季唔係度都第一個企出黎反山
山狗既問題可能比我地想像中嚴重

更衣室一定出過事黎

But van Persie, who has rejoined his first club Feyenoord, said: “Arsene is just the best manager in the world.

This is why I want him to be successful with Arsenal. He deserves it.

“I owe everything to Arsene Wenger. He has been crucial for me in my development as a player and as a person.’

“I only have warm memories. I enjoyed every day, every minute I worked, trained and played for Arsene.’’

跌23點開市
股joy了

回家吧

提外話
拿斯達錫去左邊鳩到

g持

簽後防好過簽牙羊

9估
1.怒屌藍斯 引發英倫幫不滿
2.怒屌後防派膠 ->k6不和

咁又唔係咁講，有得j梗係j羊>>>>>>前獌狗evans

防中啦屌
無正防中 後防線受壓好撚大

RvP has said that ‘Wenger is the best manager that he has worked with.’ This tells me that his ‘direction’ comment was aimed at the board.

大家點睇

黑帶 一腳踼撚死

Wenger on criticism: "You (the press) celebrate some teams who have not been in a final for 25 years & yet you kill us even though we have won the FA Cup three times in the last four years. Its like that, we have to live with that" #Arsenal

企開d,啦屌你老母

RVP 回家吧

No @HenrikhMkh tomorrow...

正常既

幫獌出過場丫嘛

正路 未夾好

山係石頭海係水

唔差個一場半場啦 等埋羊先打雞湯

Mk要踢默契波 真係要夾 下場英超先出啦

唔係以為講呢d 就可以善終啊？

炒就炒硬

祝mk衛冕霸氣杯

剷草果陣唔見你咁講，收皮啦

死全家啦

返黎即刻招牌入波 睇到想喊果時

作為阿狗無怪佢
果陣既阿妓比唔到冠軍佢
但去49000係會唔開心既

唔信

真係衰剷草

屌 比錢啦仆街
60m + 借我基應該得啦

咪on9

剷哂草都可以唔怪

咁講都唔可以怪艾迪巴約，果時阿狗比唔到錢佢

想睇加埋mk會彈成點

衰係衰剷草
唉 屌

其實買定個中堅都合理，K6夢遺年紀有返咁上下
下一批次得細梅係夠料

其實我唔明點解無傳過右後衛
B24無一個有力競爭者，不進則退

打小左
衰係衰剷草依樣

仲迷雲狗=假阿
鏟草 踢人唔記得哂

果刻見佢剷草真係想打爆個電視，仲要返黎酋長剷

Wenger on if he tried to sign Mkhitaryan when he left Borussia Dortmund: "Yeah, I met him at the time. At the time we were close, but in in the end it didn't work" #Arsenal

Wenger on where Mkhitaryan will play: "Personally I see him first wide, but I'm thinking about as well that for him it's a possibility to play through the middle. [As a No. 10] or even deeper" #Arsenal

Wenger on midfield options: "Some will have to be in & out. But on the other hand, we have seen that Ramsey has been out many times, Wilshere as well. We play in many competitions" #Arsenal

去左49000個樣即刻狗閪晒

最已陣，牙叔左右閘中場都踢得

D頭髮一夜白哂咁

法比又係去疤之後個樣狗左好撚多

萬金油

明明臨尾果兩季個樣仲好撚正氣

阿狗有風紀捉染髮同儀容

個個出走都撐老野唔會惡言相向

無個位勁
做下後備吸下經先

🎥 WATCH: Henrikh Mkhitaryan's first Arsenal training session. 💪

又接曼狗貨

wenger doesnt give enough money

老野=manu legend

見啲球員welcome MK
無人理山狗 抵撚死

唔止球迷，連球員都好撚憎山狗

見holding廢到咁，evans禾刀收貨了

你唔諗下果陣d阿狗fans boo鳩佢 有尊重過佢咩

去獌都唔boo 得？

ThierryHenry
@ThierryHenry

I know I don’t need to explain this to the majority of Arsenal fans but contrary to speculation at no time did I tell Alexis Sanchez to leave Arsenal. I had no idea he was going to sign for Man Utd until I saw it on the news like the rest of you.

唔係唔得
但你boo鳩人就唔好怪人產草
雙重標準

洗唔洗拉banner welcome home呀

希望米斯連達呢幾個月可以搵一個右後衛target
龍門就應該係想搵科隆果個架啦

Eboue呢d先係比自己友boo

冇雲加，佢只係強姦犯

BTW, 走左ge球員一般都讚雲加
但就唔會讚球會同球迷

一冇波係腳就攤手
死扭扭甩又西面
同全隊都唔夾你知我知果個單眼佬都知
係廢老當冇野姐

應該要全場企起身+拍手慶祝佢入阿狗波，好似杜度入阿狗波咁，迪佐奴都忍唔住拍手慶祝

廢老心聲： 當無野出山狗又唔岩
出大麻b又屌鳩我 你班阿狗玩撚哂啦

我只係想講果日如果猶長唔係咁對佢 我唔覺得佢要產草囉

阿狗已經無乜山頭文化，成班on9仔都玩唔埋真係好小見

大家都心知肚明果陣雲佩斯係carry球隊上第四
同獌根本就唔係same level

阿狗又真係好小話更衣室問題
成班都鳩下鳩下

呢個真 小學生踢波都比人杯
山狗真係黑人僧到

又唔諗下踢下傷下咁多季
球會都無放棄你

因為冇壓力，成班hehehaha過日晨咁

山狗份人應該幾鳩

如果係其他隊一早送佢返印度食蕉啦

Evans都30歲啦，買返個後生少少好嘛？
睇下世界盃有冇好野

有d期待個希臘中堅，個名咁長，應該係新球探搵返唻

隊波咁撚多年都冇同過獌係same level啦大佬，數下人地費sir有咩盃，雲加有咩盃

當初又係自己話係阿狗no.1 fans, 祖記都想要你但偏偏走去獌狗，咁樣都唔boo得唔屌得

等到世界杯先買我廠就要護級了

簡稱馬伕

有人接受唔到佢過49000咪BOO 佢又唔諗下以前阿狗點對佢
仲幫條仆街仔剷草合理化

係真心尊重雲加同球會就唔會剷草啦
好多野由心而發

剷草真係無撚得幫
其他都可以唔怪佢

你接受唔到佢過49000
佢都接受唔到踢左咁多年既舊會球迷咁對佢者

簡單講 佢為冠軍走 我理解

雙向既好多野

鑽石眼未正式上任就提議買佢

臭燒都反山

改圖？

係咪key上去

P圖黎

倒果為因 犀利

原本張圖係點？

阿歷斯山齊士在落實轉會曼聯後，撰寫長文向阿仙奴球迷道謝，但他在文中指自己轉會是受到兵工廠名宿亨利所啟發，惹來不少兵工廠球迷解讀為「亨利勸山神離開阿仙奴」，甚至要求阿仙奴將亨利在阿聯酋球場外的銅像移除，嚇得該名前法國射手急發聲明，強調自己從來沒有勸導山神離開，不過他的澄清似乎仍未能平息阿仙奴球迷的怒氣。

阿歷斯山齊士在與阿仙奴球迷道別的文中寫到，「我今天記得，曾經和亨利這位阿仙奴名宿的一次對話，他也是為著相同的原因轉會，今天終於輪到我了。」一般相信山神所指僅是他和亨利都是以接近的原因離隊，而非部分球迷所解讀的意思。亨利周二晚在個人Twitter亦急忙澄清：「我知道自己無須向大部分的阿仙奴球迷解釋，但與揣測相反的是，我從來沒有親口叫山神離開阿仙奴。我也和你們眾人一樣，在新聞中看到報道前也不知道他會加盟曼聯。」

NO.1 FANS 前隊長轉會去49000返主場剷草仲可以理解佢
都未計佢踢唔知SONG定邊鳩個

其實佢過49000我理解,佢過得去亦應該要預左球迷咁對佢
佢有權剷草,但唔好之後又話愛雲加掛住阿仙奴乜乜77啦

其實我覺得阿狗防守係教練問題
多過實力問題
無理由咁多代咁多人都係踢到咁撚樣

又偷偷地反雲

如果猶長有當佢係前隊長 就唔會咁對佢啦

你當我契弟 我仲要當你係兄弟

即係好似利物浦既海鮮問題咁
成個體系唔變 轉幾多人都會係咁
係睇前面入唔入得番咁多

去得49000預左啦

係咪調撚轉左呀屌你老母

原來阿迷錯先

咁真系

邊個當邊個契弟先呀 你係咁倒果為喎

No.1 fan之後有祖記唔去去獌狗 又一定係主場球迷boo佢先所以揀獌狗返黎剷草啦

係多哥踩no. 1Fan姐...

岩牙
去得49000其實佢都預撚左啦
如果去蛆番黎
我相信當地球迷都好歡迎佢

亨利表示趟著也中槍

我諗佢應該就無預到既 自己都幫阿狗打過江山

對我黎講 著住阿狗波衫既每一場波 盡哂力既 我都尊重佢
姑勿論你咩理由走 唔好貼錢罷操公開鳩住叫春就得

你offer唔到人地想要既野比人 人地想走 係合理

咁都原諒佢剷草
你條女出去偷食,帶埋條仔返你屋企扑野都可以原諒啦
之後仲要話係自己太廢俾唔到條女要既野人,出去偷食帶埋返屋企扑野都無問題

點解無預到？

仲要養左條女十幾年
俾埋層樓佢住

阿狗向來都係要成班on99,終於走咗個黑面神

有蛆唔去揀去獌就預左嫁啦

最搞笑係比老費點鳩左佢去
拎完英超就退休
之後比49000 m巾論

每段感情都有完結既一日 由其係球圈 大家都明架啦

著住阿狗衫果日盡力咪得囉

利申 唔贊成唔支持佢產草 只係覺得可以理解only

開心果

佢自己做左阿狗咁多年,唔會唔知阿狗同獌世仇掛?
轉左過去俾人BOO忍唔住剷草,仲做咩職業球員

我諗佢應該就無預到既 自己同佢同渡過患難

對我黎講 未出軌之前最愛既都係我 我都尊重佢
姑勿論你咩理由走 唔好貼錢公開鳩住叫春就得

你offer唔到人地想要既野比人 人地想走 係合理

咁佢剷乜撚野草呀 走你就走啦

宜家d人為左各打五十大板 真係乜撚都up得出

去獌已經唔可以理解

Eboue同aha

可能你地唔同意
我既理解係 佢到而家 或至小曾經 佢深愛阿狗

接受唔到咁樣對待掛

以為簽左美羊
推得貢快

大家唔好嘈啦 散啦頭家

係 vps都有人攬

過去死敵預撚左啦

一日有雲加又點會散，最多含家剷

散囉

深愛阿狗就唔會剷草啦

好眼訓

其實真係衰剷草依樣
如果唔係都會多謝佢尾兩季付出

如果你條女最愛既係你兄弟唔係你 咁你又可以點
好難接受係真 咁都要接受同尊重架啦

咁講雞腳同A高都可以理解，阿狗offer唔到佢地想要既野（錢），想走都正常，走左之後因為阿狗球迷boo佢地，所以狂奔百鳩幾米剷草都係合理

呢段野套落so甘寶到同熱狗講
斬死你都似

深愛阿狗就唔塊死敵啦

鏟草只因心愛著

唔去

係呀 佢no1 fans添呀
最哀都係個little boy搞鬼

呢啲走完都仲關心球隊，真阿
eboue有難，阿狗都有出聲話救濟佢啦，有時球隊型象就係咁儲番黎

巴迪goal 入完母會波即刻喊出黎，呢d咪愛，係人類先有既感情。 狗係冇

傑志細佬都應該接受同尊重佢老婆最愛既係傑志而唔係佢

咁洗唔洗係舊屋企同你兄弟打個車輪俾你睇，仲要你鼓掌呀？

幫佢答 好難接受係真 咁都要接受同尊重架啦

以佢既LOGIC係唔支持 但可以理解

我真係咁諗

大愛

養左條女十幾年,俾埋層樓佢住,保護佢想同佢一齊生活
但自己唔上進,俾唔到條女想要既野佢,佢走去溝第2條仔
條女帶埋條仔返黎你屋企扑野,扑完野仲要係屋企屌9你

你原諒佢,話佢以前做左你條女十幾年,最後一兩年出盡力幫你奶幫你含,你都得到過一丁點快樂
你理解佢點解去搵第2條仔飛左你

到佢第2條仔第3條仔飛左佢,佢先話好掛住你,好懷念以往同你一齊美好既生活

我理解唔到

有幾耐風流有幾耐折墮
有風個時駛盡利
咪當衰返十零年囉

當日Sol直情係死敵 青訓隊長係白鹿徑捧盃添

大愛可以包容一切 艾迪巴約雖然仆街 但佢曾經都愛過阿狗 著過阿狗波衫搏殺 所以我理解佢 唔會怪佢

如果羊打右翼 係咪全世界最高速右路 變左條百米跑道

黎左再講

咁條女都係你落難果時都做雞幫你供左兩年丫
條女帶新仔上你屋企 你係屋企播住你地以前扑野既video又係好咩

感情同事業本來就唔應該撈埋黎講

唔係班阿狗BOO 9佢 佢都唔會跑半場慶祝 一切都係阿狗既錯

阿沒想過未來對吧

係阿狗offer唔到佢想要既野比佢，所以先會狂奔百鳩幾米剷草

俾埋個隊長佢做=做雞

第一場 奧脫福 佢都留哂力又腳軟咁啦
好似華美子派膠比佢入左一球
之後佢都成場留力mode

咁你真係幾大愛,條女帶住新仔上黎你屋企
你都仲應該要鋪埋紅地顫汁埋茶俾佢,叫佢係你面前表演扑野俾你睇

你睇完喇,應該要幫佢著埋衫咁走?

27，28歲 球員黃金生涯 佢大爆發+咁多年最fit果期咪一樣還番比阿狗 都係果句 早一年都大把人想要佢 佢都無走啦

華美倫回晒塘仲出佢
抵死

你同新仔扑野係你既事，唔好期望我仲要欣賞除褲打J啦，好想嘔呀

我覺得both唔好啦 只係我理解 雲佩斯
唔係呢篇扑野論

咁係咪要叫佢愛回家，俾個榮譽第一號粉絲稱號佢？最好幫佢立銅像？

下個po 叫咩名好牙

咁你第一場又做到唔慶祝 之後比人BOO一BOO 就可以完全忘記以前同阿狗既關係

因理解而剷草

有一期 基佬啞火 比人屌到媽維聲
我真係有ff過佢好似亨利咁番黎打後備救主 果陣佢好似踢緊費倫巴治

銅像就未夠班既 佢同亨利距離好遠 呢個真

好名
你開

剷草只因深愛著

矛盾只因深愛著

都係果句啦 雙向既
你閪面對人 人地閪番你面 好合理者

我理解而不贊成

啱牙，大家都係團結反雲

你知嗎

極度懷疑呢位清兜咁大個圈只係想jer嘔狗

屌雙向你都識講
一去死敵已經知邊個負邊個

要jer就直接啲

仲有無人記得，當初mk剛成名時，俾高登仔叫 MK打阿欣，MK Hit Ar Yan

懷疑佢係撚緊我地

1001係綠帽狗

1001

1001條女俾狗屌